[FSG股東收息大會] 利物浦季後轉會討論區29

今年業績幾好
又有息派啦屌